[皇區] 利雲特 對 皇家馬德里

lose

西波就一定架啦

仲要西時間

睇完阿表落睇皇

不了

留名

西波留名

個陣睇唔睇都擺啦，有變過口手

Lm

又出十一人

光頭人一成不變

踢死modric咩 場場出

隊長

出9號IS MUST

有冇sopcast啊？

[Bein Sport 720p] acestream://0d3e6afd4cf677d9dd23bfa052e506ce2a2ac87f
[Bein Sport 520p] acestream://bcb478326d6ad3d228fb5622165b9a4b708b70cc

求lin

Ios有咩辦法睇到

70機師
80辛
85高仔

真皇留名

同76 last個季一樣

Thanks 巴但我load唔到

trash benz

星期六唔睇波嘅都係假皇

細路

gap jai ho ball

深夜西波

疲於奔命了

Load到了
呢場4:0啦咁

頭先都唔西啦

Benzema

睇完阿再睇呢隊西波皇，兩班波黎

ramos!!!

細佬

拉隊

拉膠

Cap

禾拉隊

12碼頭鎚

賓周

benz

成班迷光頭

我地賓仔又做作用王

賓周咪撚咁狗啦 想偷人雞

3個圍住都搶到

屌賓周跑跑下sin低

仆街仔

賓周跣果下啲人笑到勁大聲

上年阿朗就係咁揪死角

躝啦賓周

米路

好似係對馬拉加?

cr7

牙朗

我聖啲橫傳

包皮儲緊氣打爆皇馬

射左幾多部飛機落黎

咁都黃

賠得起，怕咩

多手

點解咁都黃

條友成個職業生涯有幾多張黃牌係開㬹拎返黎

拉膠個頭點剪都咁型

今場cs我迷拖

kroos呢場好妹，又傳失

30幾歲都仲咁摟屌

摩迪型

知佢呢下冇心,但佢個file係球證心入面花曬

人本身型無計

拉隊係咪最常拎牌既隊長

應該係啦

賓周係咪飲醉左

賓周有火

上次國家打毗柒到唔敢睇一段時間

賓周踢邊 呀朗踢中鋒

好悶

希亞路又係隊長又踢中堅都無拉隊食咁多紅黃牌

垃圾

唉屌

西波皇

舉手帝
keyword救到都無用

靚pass 喎 哩求抵输

覺得keyword好慘

屌

C朗有咩用？

咁都反擊唔到

拉膠肯落地剷 有機會護空門wo

一早無晒防反

啲短傳好廢 基本野

無左kaka, ozil

快速反擊變龜速反擊
然後短傳但猜唔入
入肉啲既主要都係靠巴爾走位
希望我朗著番火

相信我朗

KROOS呢場真係唔係好掂

準備睇機師啦

比我聖射啦

搞咩右邊都比埋朗射 仲要係傳波

c7, 比目魚姬邊個入波先

虞姬好快換機師
放心

機師70分鐘入替巴爾
我估兩個都唔入

我聖打足全場乜柒都得

wa diu 中堅失左蹤

KEYWORD訓練開始

中頭獎

KEYWORD

以前皇快攻人，依家隊隊快攻皇

屌你巴爾自己射啦

呢樣真 點解皇冇哂d 快攻

bale

如果今晚個龍係卡斯拿

快攻完都冇用

去到前面一係就賓周斷，一係就機司斷，再唔係無人射等回傳

無左肉盾

仲有以前玩彈彈波 快攻 場場入三四粒 宜家一味靠斬

無迪馬無ozil無kaka

以前啲領隊識教，有個routine 咁
而光頭佬的確係唔識教反擊/快攻

跳水

防線人腳又唔係變左好多 下下穿

肉盾個名真係好正

無沙比呢種一腳長傳，無哂反擊

阿朗一上腳就斷

又想chur爆摩迪

換我聖

isco

65分鐘換

以為換kroos

光頭就係出名換踢得比較好嘅

屌又換巴爾,換卻奧斯仲好啦

換猩猩係咪因為驚個玻璃人 唔好去得咁盡
成隊波根本最生就佢 換主力 又咩玩法

又玩閪陣

4312
係咪可以熄機訓覺

下場會休息

光頭好波， 一球夠 唔好去咁盡 收起主力

又黎自殺式換人

咁都吊入去

龜速前場

應該係唔想對psg前傷主力

唉快攻都做唔到

成隊慢慢妹下妹下啦

真係好撚癡線 我放棄

控球緊要

有冇手機link

屌你老味斬比isco頂

已經唔祈求佢換b9

唔想bale傷都情有可原既

佩狗中風未

成場最應該換走既係卻同朗

屌你賓周避波

仲有最強9號

屌你老味
諗諗吓買撚左bat咩亞衣都好撚過賓周

屌你bbc 得牙朗起過腳

光頭狗d換人

以為食糊位起腳

射正龍門手 啊婆都接到啦

咁撚大個龍，射撚完個龍門未

未撚見過對面個龍要撲波

屌!!!!!!!!

b9

過哂射啲咁既波

b9又帶得幾好 起碼過到人

講個秘密比大家知……

神奇嘅係
成隊波有好多人都唔理隊友做緊咩
米路係卡華積兜番出黎嘅時候吊入去
賓周係打one two嘅時候傳去無人地帶
好神奇

屌 練夠對面龍門未

今場一定好過牙朗

牙朗由兩年前已經唔識過人

不如叫埋拿華斯上黎射啦！

成隊波都幾冇默契 成日要人追波 唔係球球到腳

根本得摩迪一個係帶起緊隊波
其他人就一直敗家

入到波未呀

頹到爆真係 換得血架啦 打到咁樣。。等於成間公司沉一樣 士氣都唔洗提 無人有默契

純粹放11人出黎，無陣法，無戰術
亂尻咁走位

真係拿華斯 上黎射都好鳩過佢地 夾撚硬射

極同意 冇哂默契
睇d one two 傳波就知 下下都要追波
冇哂以前個種流暢 明明中前場人冇變

球王

我朗除左幾次係翼位之外
一企中鋒位就廢武功，唔走出黎落波
但又冇乜波斬畀佢

謝斯(傷後)嘅身影

唔買人 又失分

依隊波應該比巴黎大炒

閪波皇近期走勢係大炒一場, 閪波一場
梅花間竹咁去

牙朗接波好撚柒

呀朗咪踢聯賽啦

好心佢resign 啦屌。。。。
燒鵝比既價錢 踢出 蔗渣既味道
踢撚到西乙咁

100%既事啦

咁都入

Goalll

Isco!!!!賓周做到野

goal~

你夠唔夠膽換佢走?

睇過啲報導好似話皇馬管理層話保得住歐聯資格就唔駛炒光頭

啲傳中真係笑死人

Easy goal

-6

即能說僥倖贏到 妹下妹下 終於開出。。
一啲都唔叫勁

benzema 好波

真係換 一早要換啦屌

換牙朗

咁樣對PSG應該畀人456

哈 換呀朗都唔換賓chow

人地幫賓周停埋波
賓周本人一定接唔到

C7

不得不承認賓周呢場除左好似飲醉酒仆下仆下之外都好過我朗

亂尻咁黎
入左都唔覺有咩大不了

開口中

根本踢法有問題 贏到果幾場叫好彩

換左

妹吓妹吓

岩 真係似飲醉咁

呢個真 完全唔係技術性擊倒 負負碌碌

OK下場再試下燈

成場佢算係咁啦

反施黨又輸
換走我聖
一邊比我聖休息
一邊換入一個識入波嘅人

不過有阿辛呢啲時間 覺得會有多粒

做乜鳩

呀朗 仲續唔續

唔犯規又會比人快攻架啦

c朗:咪影我 影比賽

又贏波輸盤 死賤竹土

講緊阿朗個CLOSE UP SH!!

技術性睇到轉會期變左冬眠期就知咩係技術

輸好多！？

牙朗：左邊面有疤痕 咪撚影啦屌

我發覺呢家隊波 最叻最激情 就係攬 慶祝個下
個下表現一定好過在場上

好-6

淨係識刷角, 垃圾

嚇撚死我咩

失分果陣你唔講

夾硬射 頹到連cup都唔cup

今季買皇馬盤真係前世未輸過

負碌足球never die

竟然無機師睇

好彩

唔洗理啲勝利球迷啦

執番身彩

勁撐我皇 破產都似

今日光頭佬做乜尻
65分鐘換人/呀朗換出/無換機師

下場踢足90

對巴黎正選

將3隻鐵腳中場 用撚盡哂 下場柒都似

曲線要講明？
咁嘅方式笑雲加都幾年嘅事

屌。。。。

笑死

嘻嘻 垃撚圾一樣

2:2

皇馬條後防

垃圾皇

點解可以咁垃圾

好撚波 垃圾到笑

唉

睇住佢一定柒 無後防一樣 on99 成班未撚訓醒咁
拉膠 已經完全係毒瘤

369 抵呀光頭佬

賓周失波

捱夜睇西波

閪波

後防

ON9

Pazzni

炒得未呀 屌你老母

咁先係今季既皇馬

華仔連包2件

快點

阿辛隱到

我真係笑撚左

有冇影到佩狗

完全係亂尻咁換人
成場波最撚唔掂就係 拉莫斯卻奧斯 卡斯米路
偏偏就踢足 hehe 🙈

愈大愈on9

+5

學界後防都專心過佢地啦

申請左張黃牌 有無睇架

說得對！ 該慶幸!

卻散左成場步

屌喇星full team 比第十七逼和

都係唔明點解唔買人
失左咁多分都覺得無需要?????

兩個派膠

等睇反輸

根據走勢, 下場會大炒對手

邊條粉腸話贏波輸盤呀

嘔返2分出黎

今季卡華積 Varane真係廢左好多

最已陣

仲補5分鐘

早少少訓

我見佢交失左都唔知幾多球 比波又無心思 完全係妹下妹下咁撚樣
施丹好波呀

鍠狗又输波

點解唔影埋巴爾 巴爾最撚無辜比人換

no c7, no win

機師粒黑氣石次次換出黎都失分

阿辛

而家啲爆閘狗打埋殘體嘅

積狀態一直浮浮沉沉咁

條後防落街場都比啲丫伯打爆啦

佩9 諗咩你會知 唔係就唔會比人屌啦
唔應該賣個時賣 ，換血
需要換血個時 就揸住 留手
西唔係咪原因既 施丹+佩9

場場90分鐘個個都廢啦，特別係要跑返後場執屎

一換阿朗即輸波

支那狗嚟

好多勝利球迷 潛撚哂落呀媽個西到

踢撚死modric咩

睇成班矮仔燒味

踢得越西 越有希望醒覺
（妄想中）

除左射飛機波仲有咩令人記得架佢今場

以前輕鬆推爆一個po

有時球就是不願進龍門, 我滿意球隊表現, 入球總會來的

發脾4 走左啦

中間無人都唔知斬乜尻

辛咩事

機司好心你就三下圓形啦

希望班球員可以好似車仔咁 迫走光頭佬

無朗最尾都係不停左右兩邊出波做乜鳩

比我係皇馬球員應該 屌撚哂鬼 hehe

唯一作用係俾個波摩迪/isco
之後攻同守都要人走埋佢個位
攻有時又走入人堆
守又完全唔mark
真係唔識欣賞

modric 好撚慘

對面嗰種反擊
我地就妹下妹下

fb果d垃圾page仲日日撐光頭狗

咁就chur 左摩迪95分鐘

有分落袋

廢撚到呢

好波！ 唔買人呀拿 啪啪啪！

訓得屌

辛d斬波真係唔撚掂

屌你老母

让兩球 笑死街坊

睇拉莫斯個樣就知佢 一啲都唔覺得失波關自己事個種 好波 佢踢撚到咁樣 好應該無正選 尾段換佢 後上攻下就ok 屌你老母 西成咁

臨尾仲喺後場玩波 哈哈

唔買人？

Lm睇對psg輸到冚家產

見到摩迪心都痛
最尾都衝到盡比哂油
唉...

根本個戰術就有問題 一味斬斬斬

又一場浪費時間，等俾巴黎大炒

施丹名句
期望佢 帶住呢句然後比人屌到走

蝗啲落底線傳中 人唔笑 牙朗都吠

唉屌 見到摩迪成94分鐘都仲要出盡全力追波
其他人就行行企企
心都痛埋

成隊得Modric,Bale,Keywords似樣
其餘幾件

光頭對佢地咁好 出足 點會
又唔係有人無份踢

黎黎去去得傳中，又要傳得差

技術性球員既野

名已改

大陸閪學人上連登

係咪排第五了

咁遲先訓

按樓痾煙巴黎，遲啲約埋經紀睇樓

利雲特10幾年聯賽第一次無輸比皇馬

控制比賽節奏喎
屌奶星 明明要快又拖翻慢

on9仔首循環咪1－1，假皇死撚開啦

踢R霸lu

最強章法黎
好野呀 施丹 將皇馬玩到咁樣

仲係第3, 聽日唔知

r霸都冇份啦

好彩黃潛同老西都輸波
而家皇馬淪落到唔洗睇同巴塞距離 反而係睇同第五距離

繼續幫人破record

應該有兩倍 ， ching好波

利入得波仲好睇過蝗 蝗柒下柒下咁入 睇到都尷尬

我真係踢到好撚攰呀

我都唔知佢做緊咩。。。總之就都係未撚訓醒一樣 同拉莫斯一鳩樣 兩條傻鳩

舊年都係燒味架啦
但係啲閘唔係冇氣就係雪硬咗，波都斬唔到

唔算出奇架啦
之前呢度有人話過雷加利斯都未係班拿貝入過波

咦係喎睇漏一場

正式宣佈佢兩個已成毒瘤

今年繼續破記錄
比人打破記錄

冇嘅話都當收下息

好彩冇聽班人講買皇馬贏西甲收息

嚴冬皇馬

2回合輸10球內當贏

呢條後防守到psg 我真係。。。比個服佢

一個one two都冇啦

等睇首回合被炒4粒 拖舟被抄 次回合反cup

一加速 拉莫斯都無啦 仲鍾意企前
華拉尼係咁幫佢敏屎

客其他

次回合再輸4粒就有份

反cup 除非麥巴比 病撚左 尼馬叫雞比人拉左
就仲有啲可能

All in PSG, 快活過神仙。

究竟要點呢隊皇馬先醒...

無頹到咁 一定係換血

光頭佬話16強出局辭職
暑假咪有得大掃貨

等比人笑No Penalty No Party

冬季隊隊都換人腳 係皇馬零舍得閒 但上半季又唔係成績好
FIFA對球隊落轉會禁令聽唔少
自己禁自己真係第一次聽

仲要等到夏季

可惜積仔復出之後再好似謝斯復出咁
廢左3-4成武功